[Q3過半] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (29)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

curry

postba hoball

火箭追平 銀仔出手

feel到河神要帶領火箭反cup了

入就唔吹
唔入就吹

好搞笑 睇住唔入先吹

真係吹得好柒

late 到仆街 差成秒

開始黎料，1分鐘3個foul

比259畫畫算啦屌

要整個g league比球證

依家邊個黑哨啊 屌你老母

Iggy呢頭俾人讚完excellent d又late call

3分+哨子=

火箭都係要輪

tony brothers & 今場個foster 俾人投票nba最差ref就係呢個問題, 尺度一時一個樣, 可能開場打死都唔吹, 第三節體毛, 最後一節變番打死都唔吹, 好撚on9

好心有雞箭就剷多啲 唔剷銀仔都幫你唔到

整傷人又屌人黑哨

球証識玩
唔吹射波犯規
轉吹teach in foul你一樣死

究竟邊隊先係手感隊

klay癲了

klay

pj都moving pick wor

跟住又話黑哨

其實無話嬴硬,如果真係嬴硬,對雷個series就唔會比人拎先3-1
真係嬴硬就好似shaq既湖咁12-0入final
加上個年25未入勇,騎齊人,陣容上騎根本唔係輸勇好多

湧又開始唔守kick out

屌啦星呢球chill到走住嚟射

屌吹走curry其實差好多

直接減你落場時間

淫k爆了玩完

淫klay終於有

有雞都無用

我佛慈悲

3分戰勝哨子

淫klay起q

淫klay b2b 3

淫Klay爆發了

人工係咪好低無人做
點解吹得幾柒都有得永續

淫klay

佛祖返工 完

話撚左啦, 係比自己射9死架, 仲唔聽

淫K爆既場 基本上都贏硬

忽祖

淫KLAY起Q

Klay

Curry=今個series 既啦啦隊隊長

火箭輸啦

佛祖

佛祖出手

箭狗仲大大聲聲話人黑哨又盛

其實球球都moving screen 勁既

完啦

KT起Q啦

突然上身

淫klay起Q了

2隊都射左好多3分

klay2球都係河神mark既
代表咩

火災3分一死就冇啦

ball dont lie la

屌
明明箭狗都moving pick 緊

轉頭就foul鳩埋你klay

咖哩好慘 成日比人吹

係黑哨
比人hi到腳都唔吹

不過唔入

河仔死左佢啦

依家唔係太明顯 隊隊都唔會點吹

佛都有火

但佢地完左之後都話自己心態係最大問題

jer green出未

事後孔明 手感傷iggy傷bogut收埋皮
仲要廢9停傷

出返手感 火箭先有機

得勇嗰d先係moving pick
其他隊唔算

河神留力進攻carry廢老波叔

內線比人屈機

好撚高人工

幫曬你 都收皮

有冇人好掛住湖人 同波士頓 playoff個年代

Kt起q了 執得包袱

其實火箭今日已經準都落後

箭狗黑哨完仲嘈

上半場唔係佢
輸緊30分喇

咁點解唔炒

真係同猁狗一樣

真
球球唔foul

15年又點計
屌你班柒勇成日Iggy bogut
騎傷Irving love
邊個勁d？

下年final 重現黃綠大戰

淫K見銀仔做野, 就即刻打卡返工...

今日夠哂手感啦, 咪又死, 0防守, 無人去鏟

放心下季PO有湖人架啦 應該係

留意到Dirty Green做過嘅仆街嘢都會由二姑接返，例如佢粒蛋，例如呢球

無

籃波怨婦猁

Offside痢

moving screen呢樣野好似自從出左移動長城呢個term之後
變左全聯盟都唔吹咁款

箭狗點會睇到

點剷？ Switch極都係KD 二姑 淫k

勇champ啦 唔覺得仲有隊贏到

咁不嬲心態都係好重要
但我只係想講個年勇同騎/雷差距根本唔係想像中咁大
只係勇常規破紀錄73勝好似好勁咁
都係個句,playoffs見真章,理撚得你常規嬴幾多場
識玩一定係常regular留力,po先認真

curry呢個series 精華： 場邊跳舞

咪就係囉 勇狗不嬲都係underdog先正
當年黑8勇個主場正到仆街 下下嗌到120分貝
我電腦harddisk仲有當年果幾場波

我都想知

點解無人敢射...

魔球收皮

火箭d ball movement 傳到球球都係醫院波

波叔條撚樣咁都仲傳

ching好似收AV咁

4個人企哂外面無人突

阿仙奴同巴塞既分別

cp3依家連生命石都打唔入
波都控甩

上年3:4
今年準備0:4

波縮

火災冇人敢射

長城=Yao

Code: GSW-0701

波叔真係回撚哂塘

kd心雄

候斯頓怨婦隊

有年underdog壓住雞塊黎打

點都要搵敢做的人操盤
所有波都一定有match fixing啦

玩咁多球先入到

9射咗咁多球，但係命中又唔差

15 to

真係受阿哈登波叔啲搓波波

咦quote 唔番上個post 司令個cm添
點quote上個post既野架？

CP3通坑渠好靚
神級

今年決賽應該屌打
259可以唔出手都輕鬆贏到+比佢攞mvp

睇lou w好睇得多

屌
廢登笑到我

無得quote
就咁編輯copy

諗起琴日lowry

得 steven adams 呢啲先係正確試範點set 個 solid screen

你想underdog好正咁輸
定做公敵咁贏

click quote然後Ctrl C CtrlV

livingston無奈到

生命石俾人追住黎打

gallo傷左

david lee30歲第1次打po就傷

starring: 歐洲長撚 船長

睇火箭除左罰球同三分好似無野睇

罰球都炒

一登大師又要黎料

唔明隊沙水唔駛組織擺CP3係度做咩
同埋勁迷信三分仲誇過勇

underdog好正咁贏

出年會唔會比人waive
得2m guaranteed

湧宜家睇住嚟食

操盤都搞唔掂

勇士贏撚硬
諗唔到輸既可能

公道D講火災打得咁閪都未炒到20度算係咁

十年有冇一隊

KD防守勁到

打雞塊已經係underdog勇 2.0啦
黑8勇先最顛

有champ今年退，冇champ做人球俾勇trade

可能自己識做, 退休

勇上垃圾bench 都追唔到

講緊16啊 收皮啦

16騎

我獨

去爛隊教下細路都ok既

BTW, Carter打多年但係咪未決定打邊隊

你睇勇士都無上力

cp3啲運球真係好嘔心

加埋我最J意既入樽王J-rich

偏向留鷹

應該係咁啦

點解今場又冇人吠黑哨??

11mav?

259都未出畫畫...

波縮個4000萬

不能認同更多

34歲渣喎

Harden個態好差

勉強咁計
04 pistons
11 Mavs
不過有時贏一兩個series都夠嘅, 我都幾鍾意Grit and Grind grizzles

但老實講 佢都叫有番咁上下既組織 好過濕鳩wb

講緊06

點解mda成個mark ruffalo咁

又冇foul

火箭Q3岩岩開波果陣有5成三分命中而家炒左幾球都仲有43.8%，不輸TO同second chance，湧其實炒好多三分

季後賽又證明唔到

膝傷 講咗今年每場打完波已經好痛

正正經經打你嘅pg啦
扭你老母咩又唔係好睇 成個唐氏打籃球咁

吾皇牆哥

09-10幾鍾意佢
不過搞nash老婆, 跟住離婚

回咗塘，16頭三場講緊係班湧J佢攞FMVP嘅境界

啲3分難睇到

跌Watt跌得好緊要 身體狀態keep唔返啦 始於大傷過 佢自己都講過完左今季諗退休

呢個體毛到

驗眼 邊到似
似thunderbolt ross都講得通

15騎贏到仲有73勝？
柒頭

冇錯
第二round打湖開始就係underdog
一路打kobe kd wb foj wade bosh

PJ Tucker笑撚死我

一般球角色球員34歲都差唔多啦

又嚟料

我以為佢會返RAPTORS

7 points game

隻眼傷左怕光

Now, Livingston said, that knee injury is catching up with him. He’s had to create new rehab and maintenance routines to keep up with his knee, and at times it will just randomly swell up to the size of a softball.
“But any time it gets swollen now, it’s more about being able to move,” Livingston told The Athletic.“It’s stiff. I can’t move. It’s sore. I come back, it’s aching. And this is all beforethe game even starts. So then it becomes about building myself up so I can be functional on the court. Once I get to the arena, I got to do all this work.
“And it’s fine, because it’s part of your job that you have to do. But the emotional part of it, at thisstage of my career, it can be tough. Like, at 22, yeah, all right, I knew I had to grind. It was part of what came with it. But now, at this stage, it’s like … shoot.”
Livingston hasn’t confirmed if he’ll retire after the Warriors’ playoff run this year. He has just one year left on his contract before he will become an unrestricted free agent in 2020, though only $2 million is guaranteed next season.
Playing for a 10th organization after his latest stint with Golden State, he said, doesn’t make a lot of sense. After all, he’s currently at the top of the basketball world

一燈大師終於有3球ft

又無咗signature turnaround jump shot

KD畫圓未 想睇

噓咩, 呢球都唔吹就唔好打啦

每節最尾輸3分 on99

KD又犯三分

依球kd抵啦

259個樣心諗
又要我出畫畫

應該望到強光會痛

把聲
同講野個時個款

CP9真係好嘔心

259呢半節食左屎

又t

Cp3真係串撚到

cp3條賤種狗

攰了

又儲T

Cp3 真係好撚嘔心

吹罰啲燈啦

龍走kawhi就有機俾下位佢
係鷹呢啲無PO先一定俾到位佢

又鋪路停賽操盤

respect球會工會主席呀

廢鳩又係度搞屎棍

呢球佢有搞事咩

呢球吹好正常

佢比人打wo

咁都t

Green場場都要呃T

Nene抆鳩佢wo

儲T儲到奸笑

算係咁有板有防守 一時一兩球三分
全隊箭入面 最鐘意佢

咁都double T

逼害

Nash白人生咗黑人bb

搵人搵支強力電筒照尻佢

Why double technical

呢下我覺得佢有少少比人伏

打到咁都落後7分

唔係波叔身先士卒拎max
你班球員屎都冇得食呀

Green咁都要食個T

好心25就以其人之道 還治其人之身啦
出返喺癗個技 大環迴360風車射球
每一個procession都轉 轉到班箭狗全部6犯

第4節唔好上波叔得唔撚得, 比多啲波戈登打啦

做咩

仲要俾人話搞事

個底花無計
企響度對撚住nene已經T你

冇雞咪變to囉

銀仔陰d陰d

呀登咁撚鳩屎都16分

吹走Curry都落後7分

而家不嬲有少少嘈既機會都送晒2件一人一個T先

吹定先 最多咪賽後waive返

明明係Nene抆鳩人之後又撩人打交

係咪任何人衝去撩鳩綠都可以換到double t

好奇想知外國人點樣睇Cp3

留意咗你好耐
又戈登又威少又格林
做乜鳩？

好彩離咗婚
依家成日同老婆哂恩愛
又日日迫luka著熱狗波衫
不過早幾個月兩父子一齊搵Uncle Dirk踢波

頭先cp3做左咩

Green 5犯？

possession

咁撚易咩
未必有雞

聯盟一換一計劃，加錢可以換KD

射下罰球就30分啦

一登都一登左一半分以上啦

鬼叫佢個底花咩, 反應又大

要操盤 不了

KD 比人吹個foul 3 FT之後佢寸撚到

希望cp9一世無冠

咪同你地見下登就一定插水一樣

歷史TOP 7 pg

真
不過條撚屌最後一定唔憤氣去搵foj組avenger

佢反應都比唔切喎

3

成日switch英文好撚煩

呢條友真係唔想見佢有冠

講到佢唔係咁

居里打得好7

最撚on9係勇為左俾ellis上位 將jrich賣去山貓換首輪 選個廢既Brandon Wright 拆散成隊黑8勇

所以我第一憎ellis 第二先係kd

格林

慣例講下，啲NBA廣告廢咗，都係10 DJ MIXTAPE將啲句子變歌好睇啲

笑4 佢d組織 控制節奏 打mismatch係勁 但d小動作真係

加埋夏狗plz

下?射唔入都有10K拎

去湖

當年首rap

係庫里唔係居里

好悶啊…睇球證表演多過場波

廢鳩好心醒少少，明知自己個底咁花，一有反應肯定比人T，對手見你咁易腦衝血都搵人搞下你啦

最少筆劃

金州個記者好大波

你老母又自殺陣

波縮真係好嘔心
因為佢先咁憎柒箭
依家唔係艇又覺得艇幾順眼

咁in and out

河神又倒米

呢球邊有foul呀

最後一首好聽既已經係13年Justin Bieber既That Power will.i.am

Rivers foul curry證明佢先係俾NBA逼害最深嗰個

箭係唔係專簽賤種？ 罰球9 cp9 仲有以前有隻9猴

Ellis幫勇士打場場都好盡力

河神

手寫輸入

咁都講得出

有小動作唔係問題 問題係佢啲小動作陰濕得黎仲會整傷人

搞佢6犯啦

係

不過ellis curry GSW真心iconic

jer!!!

河神勁到

我河立功了

G Green我love你

吹鳩投訴狗cp9 t foul就岩

我好撚中意ellis

4 point game with harden on the bench

下？

拿, 打快啲咪得囉

廢cur傷到控波都冇埋

法國今日河神mark邊個邊個就入波

屌你地燈到

有冇link睇番,以前d廣告真係好正,
最記得defense!

Oh

屌呀

BENCH 哈登等河神TAKE OVER啦

九指淫魔4pts game

無人扶牙河

河仔柒到

河仔好波

即刻嚟個 on9 to，連仔好野

仆街笑咗，sorry河神

河

河仔還返個to

生命石終於有第一球

佢個打法 季後賽真心睇球證買左幾多

格蘭希爾又燈

垃圾河

要不是大腸 火災皮已收

吊又倒番出去

屌河神柒到

廢cur 廢Kerr

笑4 燈到

搵番了

你哋好撚燈

間諜死返la啦

記得有SVG

早幾年仲吹奏佢係point god

河神剷親都仆街代表咩

屌
有幾位ching 燈到

你而家咪未出現下球已經判定左先，所以球證一樣見到green就吹

燈到人仆街你班友

真心
腸撚考慮緊同佢割席

嗱講道理，執三分還兩分，重覆9次咪箭贏
做乜笑我河

d勇迷d精跣親

佢係仆街仔

河神柒起上黎真係笑死人

香港好似係特別多人唔鐘意CP, 唔太清楚點解
美國、中國都有人屌CP小動作, 但個人睇落個比例一定無香港咁多

佢又唔係夫G

重有linkin park

個個都矮人半截, 無得打

樣既問題 同表弟一樣

你唔出聲，箭lead緊啦

你笑咋嘛

agger

咁hill巴燈力全po第一

技能一樣
會燈真愛

大腸內戰

夫子多數影響個球員
grant hill係直接影響個賽果

所以佢地勁frd

佢唔出聲咪得
夫G個D就另一個次元

一定唔係 講iconic一定係we believe勇
一黎有成績（仆街當時入到季後賽已經叫有成績）
二黎件波衫靚

就正如你唔會話3pg陣腸係iconic掛

Curry成日呢啲低級失誤真係唔知想點
頭先回防仲要頂住咗生命石跑返去回後

match-fixing
一個人就操到盤

其實我都唔知點解咁多人憎佢.
勁到痴線

佢只係一場半場
牙WALL個D就俾夫G燈到收山

外國人鍾意佢因為佢夠串

矛到仆街

由頭到尾冇人睇好過

波叔死返去啦, 又唔射得

生命石就黎有表現過波縮

燈到生命石都係咁入

艇個時都無咁多人憎
去咗箭之後好多柒事

波叔得罪晒湖人+湧士緊係多人憎佢

3個3分
或者8球1分
好易追

河仔又柒

又訓低插水

好人好姐點會鍾意波縮

curry foul trouble見到harden就走開

生命石痴撚線
有3球fgm

Ellis去到牛仔已經完全唔同打法啦
佢一出道喺勇真係獨到仆街 低命中擦數據之王

波叔咁矮防唔到, 上小河啦

don nelson
不過之後就Ellis curry
同埋ellis走，老細個女又喊又話好撚憎個gm定點

又輸呢d比人中出

比人黑8之後 mavs比人笑左幾耐 好彩嗰陣互聯網冇咁發達

仲要矮+7
同it一樣

好人好姐又點會鍾意勇

想foul out咩

箭d雞應該開始黎料

d防守咁撚樣

仲唔醒水應該5分鐘左右可以退場

loonie追都廢事
返去等進攻算

咁講真,nba就係要有佢呢種串串貢既球員先好睇
以前MJ,Bird,Pippen咪仲串
如果個個好似君子雷咁君子一定無人睇

Kerr鳩撚夠未

冇黑8就冇11champ啦 不過唔係06體毛foul一早champ

好人好姐又點會做沾狗

未

6分

仲要mvp
肯定勁多meme

登

佢串得黎柒事天天都多吖嘛

講緊火災
個底任中

KD即係回應一球 但唔計

harden開寫輪眼大技

哂時間switch都switch 唔到

一定畀人笑史上最廢MVP

一燈大師追到3分

想睇多次HARDEN HARD CARRY 殺勇+REFs 好似幾個月之前果場咁

3分

KD你唔好咁啦

屌你curry ai呢下give and go靚撚到

卡住唔計

廢就未必
柒就肯定係囉

都未打到手就吹定先

希望龜都可以好似Dirk佬咁拎冠證明自己

反勇就係沾狗?

箭咁都追唔到可以宣佈4:0

咁德佬都有洗到底嘅
西書係冇

二姑咩鞋? 好似幾靚

副標題越嚟越垃圾

垃圾二姑

盲左緊係啦

早早咁打唔使又死追啦

佢唔改打法一定唔得

下場到箭主場難講啲

箭呢場打得好好
勇呢場如果輸真係無得話人，自己9下9下倒晒啲分

係拉登係幾勁

登仔capela呢下都幾靚

KD12

反杯了

冇乜流傳到全世界啫，我記得睇過有人話搵舊海綿防守都硬過佢

靚block..

dirk都恥笑返08自己打爆球場

我杜怒了

吹乜？

Capella 仲話要拎大約

clean block??

等睇箭反Cup

capela硬入得唔得呀

反cup了

咇咇咇咇咇咇
有你最好

黑到

箭狗又話黑哨？

炒哂啲罰球

箭開場太差, 但第34節的確係箭打得好D(暫時)

波don’t奶

Step back 3 分正正經經射佢都幾穩陣

Ball don’t lie

尾彩可恥

259準備嬲到出畫畫

clean block wor

259都4犯

Curry

都蝕咗1分

湧場場畀人吹到幾個foul trouble都話得益

企定定終於入

Curry!

巴打好lag喎

廢cur from way downtown

屌又bbbb

多D打呢種波好過鳩射3分

又吹屌

痴線, 換防啦

手感仔發功

CP3點夠插眼踢蛋賤種狗矛呀

激嬲25火箭仆街了

一個連續多年超平陣
減薪都係簽parsons件垃圾
另一個呢兩年頭三salary隊, 自己收supermax
咪撚搵件廢人同HOF比

又foul
屌

wadiu岩岩個球勁到

2姑

撞一撞就foul

啲雞鳩到

二姑

green good pass!

波東拉了
追唔到了

佢份糧真心overpay

NICE PLAY. GREEN + 2 姑

火箭d pick and roll switch廢撚到

痴線二姑訓低好似上保護色咁全隊箭都見唔到佢

二姑二姑

二姑痴撚線到

細AI真係好有智慧

手感仔點解鳩下鳩下但可以只係少過禾杜兩分

二姑個笑容

2姑2姑

完

佢想快手出手但係見無人嚟再修正先射

笑死

又比自己3分射死

勇主場d氣氛真係好撚正

Playoff mode真係

贏撚咗啦

curry 廢鳩 P&R再alley oop x N

扮廢扮撚到
知道隊波要呢d backdoor cut

AI無球跑動都幾勁
不過唔係射三分

下下都掩護犯規 痴撚線

我都希望廢龜過到首輪 如果唔係佢只證明到自己係最廢MVP

廢鳩：教練我想咁打

湧太撚勁 冇一隊贏到

用腦打波先好睇

一個john wall一個佢份約都唔會有人接 當年cuban話westbrook係all star唔係巨星個時 俾人屌到仆街而家

呢場啲氣氛翻翻黎

呢個五矮陣得唔得呀

以為Curry今場得兩三成命中,原來都有46%

有雞但唔剷火箭正義之師

球球hi下就foul 仲好意思話要fair chance
收皮啦

咩係kd 畫晝

哈登除左識蝦個curry同looney外, 仲有咩建樹

clippers叫咩?

好啦玩完, 得第3節係好波

空到咁
邊個都係alley oop啦

你去同AI 倒轉打都可以跑BACKDOOR好勁.
成隊咁多星

下年開始就冇playoff

發現扮廢真心有智慧
season仲可以專心炒股

影帝2姑

會否4:0

咪出左局囉

AI以前假假地都係all star

你望下Green啲Screen先啦

比上幾年差咗好多
上幾年係嘈到連電視評述嘅聲都遮埋

咁呀牆論外啦
阿基里斯
你當4000萬入左焚化爐都得

龜:冠軍年年都有, 三年大三元有冇人做到, 冇就收聲啦

輕鬆

呢位CHING就識波

打得好係gordon, river打得好, 果2個好垃圾

禾湧讓你一場以為自己真係夠打？

箭狗選擇性失明架
呢d佢地睇唔刑

係咁易既..就唔會段段二姑抖都倒水尻下尻啦隊波

主場球迷好似話係咁多隊入面最嘈

係啦

屌你用手機睇連登 係咁f5長推長有
覆都覆唔切

無可能 銀仔點會咁蝕

唔斷都冇撚人要啦

仲要5年約

無可能 賭博公司都要搵錢 4：0搵少太多

同意

唔係RIP city咩?

呢個陣屈足咁多年

夏登整幾球3+1追到啦

隔離POST又賴依樣個樣
咩moving screen
你支持個隊咪又係有moving screen

事實，真係即刻無聲出

冇左討論價值啦佢

返到候斯頓主場可能又西過

我印象上個陣搶七D人護駕淩晨推得仲快

全世界都鐘意睇一登同cp9仆街

5犯

照屌打啦

Overpay起碼用得係唔值個價
呀牆直頭係用唔到

又foul curry

真慘
差極都係8-12分
但打極都無變過
唯有靠foul out

jazz定雷先係

贏得太多 開始麻木

其實依家真係隊隊都有
依啲就唔好拎黎賴

Curry to green alley oop iguodala 呢個進攻萬事萬靈

Diu Bbb夠未

痴撚線咁樣都foul

以前有個聲量測試儀係個畫面左定右下角架

Curry 5犯

屌你本身淨係
curry green
curry ai
啲give and go已經好撚勁

開盤curry幾多分鐘後foul out

成隊體毛又唔講

牙龜負資產牙 開俾john wall真係on99 冇三弟嘅pg根本生存唔到

wide open fail again

跟本唔係5矮 欺世盜名跟本個個又高又大隻又全能

金輪大法係咪開始黎料

傳射傳射, 一招了

今場湧都倒唔少水
係箭無乜把握力

然後又可以用呢個foul jer返湧
球證識玩

真MVP 同假MVP嘅分別

最後5分鐘只會不停聽到雞聲

25

259出畫畫啦屌

未再鳩射3分啦

I am Klay

淘汰我雀既球隊都唔會有好下場

CAPELA真係好唔掂
用NENE仲好

Thompson clean steal

harden唔識交波？

harden同klay黎個拆你屋

所以今年季尾curry都出聲話啲入場球迷無熱情

10分了

畫畫原來係paint

K湯防守J死

淫klay癲能到
capela

25鳩射少陣已經大炒

咁正 做咩而家冇左

眼傷都話

哈登好撚廢, 下年唔撚睇火箭

真MVP...淫K

capela去堆田算啦

唔夠大聲費事show

Mola 火箭無左兩個大鎖,應該唔洗搶7

又玩鳩capela

你老母可唔可以唔好下下alley opp
on99

真心笑左

4老頭

melo cp foj
wade出山

靚到

哂撚哂
屌你老母
抵輸

猜到

Foj又一年冇playoff打

咁都想比佢

又十分

淫klay啲防守

會唔會有20 TO

We believe陣先係真正痴線佬陣
冇陣地冇內線5個3分佬狂跑快攻
防守個個單防都廢但5個夾埋就瘋狂繞前防守搞掂司機
痴撚線陣容 好撚熱血 鳩起上黎又好撚鳩
點知一條仆街仔ellis就搞到冇晒 jrich trade空氣 Baron 頂佢唔順去艇

去湖人

然後包尾 比人笑一世

cp有咩用

你要既ball movement

廢鳩with the slam

好似破咗唔知咩紀錄就無再玩

箭啲進攻失曬靈

CP3咁都要搞green

我講之前火箭頭先收起capela 出埋波叔個5矮陣

火災散晒

呢D 咪叫ball movement囉...上個post 個傻仔仲係到駁

呢場重有冇得怪雞

波縮又想Flop foul走curry

收工

Cp做過咩？

我個西決地板

咁都抽吓水
賤撚到

cp9條撚屌真係

真係好撚狗閪
專登走埋去flop

cp9條撚屌幾時死

有 冇雞廿分都黎緊

小動作

sosad

諗住高晒
無諗過勇個個係盲眼住捕住同你鬧爭位

Green突然冷靜返

真係好柒

CP3=賤種
基本啦

得番KD單打笑撚死

湧D BALL MOVEMENT真係

capela soft到, 進攻波都渣唔好, 到守搶唔到籃板

都未撚見過一條友打波閪撚到咁
cp9真係

點解要叫暫停，明明好順，送暫停比火箭做乜

呢個一早已經證明左係死亡五小

好波啊 波叔 咁既糧 交咁既貨仔

Ball movement

因為拉開左

仲有得追！加油箭！

咁都要撞一下 想點

完全無攻過

所當年估唔到g7輸
地獄主場

no fair play, no fair chance

17 to

佢打少幾球已經多10分

波都帶甩

肉酸到 仲同球証投訴

熄得

睇唔到添

今日難得五星齊現

以為可以抄下勇果五個

真係唔慌唔死亡

輸撚硬了

今季真係廢咗好多.
籃板又拎唔到. 但係今場有好多球都係玩鳩佢咁. 明顯唔會接到既餅, 隊友係咁鳩掉比佢

259 又黎

air

散哂

今日最錯係猛咁出波叔

成個career俾咖哩壓撚住
心理不平衡

輸籃板輸防守就輸比賽
經得起時間考驗嘅真理

eg 都to 埋

都唔知點解咁多人鄧波縮慘
條撚樣咁撚狗

湧係殺死人
佢殺自己啫

如果我皇係黎箭應該做得瓜勇士吧

包尾唔夠慘 搶7攞亞軍慘啲成班老嘢捱成季點知最後都係輸俾湧

表弟有冇酸酸地

病

Can’t score but have FT

第一代cupcake

隻眼出血都入

curry 想點

廢登隻眼仲咩

有乜好酸
唔洗打就有冠

衰得制比人打

HARDEN要出寫輪眼

比人插

中咗green一嘢

插傷左

on9 259

2010三老頭

好撚衰 慢鏡放大登登

KD埋尾了

波叔on9仔嚟
咁得閒抽人水不如插鳩curry眼仲好啦

259殺死比賽

259尾彩

偃轉去艇個期真係唔好彩
撞正curry最fit

有冠

顧掂自己個傷同未來生涯好過啦

登登隻眼

如果我皇係黎箭應該有PO打先

259癲能到

屌你老尾 KD真係好撚勁

Kd真係定過台油

就咁睇 上年foj隻眼仲傷 但係都冇哈登咁樣咁辛苦
反唔落 反住一半算

下年又要簽中產

其實係呢個

箭g3再黎過啦

佢成日po傷

其實見到登子格硬focus真係好撚慘 現場仲要一定仲要勁多閃光燈

同吾王一樣 不過廢老冇佢咁造作

勇士最開心

又bbb

LBJ 泰坦族基因點同

俾廢鳩插左下

可能哈登又賴呢

真球皇同假mvp分別

都真心Jrich勁efficient
但個年Ellis most improved, 重點搵佢都正常嘅

完場

廢鳩又插人

重要時間就傷架喇
佢對腳都唔知咩構造

259連呢啲都有

熱血輸波！媲美高比占士 哈登帶傷仍堅持上場！

CP9上籃左右起踭

依個play

259勁能到

259癲能到
連呢d pass 都有埋

開場已經hea打就夠抵死啦

一個carry 哂最後依幾分鐘

點解仲有人睇

專插占士

茅閪快啲死

火箭又輸波 開心

cp9

Cp9?

Morey一世英明, 衰在係CP3份supermax度

仲要幫佢養傷?醫藥費都蝕埋又打唔到

CP9?

兩個一齊歸西啦

一世小聰明就真

勇係咪全場5犯

佢份supermax 真係陀衰家

吹到勇個個foul trouble
Curry 5
Durant 5

以火箭輸波開始今日嘅好心情

真

波叔收皮啦

Ref又接管比賽

下年冇kd 表弟要睇下邊隊勁嚟報復聯盟

咁樣交波黎進攻犯規

原來波叔有上場

又送罰球

Curry入樽

入唔到波都拎尾彩

有無人聽到foul乜

又金州入樽王

+1+1+1

重話超越廢老

頭5犯可以鳩吹 第六犯唔可以鳩吹

有冇登登隻眼相

唔supermax佢可以點

ref係大撚曬

痴撚線送4分比箭

Curry真係尾彩 今次入dunk

呢球foul offensive foul？

都好啦
pick人又唔差
下下都靚陣
又flexible
點知呢份約, 呢三年係咁先

球證想點就點啦

制造驚險

咁又爭6分

2姑掂完波畀人撞都foul

想點呀

係咪都話foul 都幾無聊

唔計

Curry似係玩多 佢無時無刻都係歡樂盤球

？？

球證玩哂啦

咩料阿 罰球金身？

正常少少俾波 咪foul都完啦

做波

Fair chance

籃

可以點打

倒水湧

哨要來了

屌好似2K推低人仲要訓低個個off foul

玩雞又玩到6分

成份撞埋去二姑度吹二姑
笑到

但全世界都話都要續佢架啦

Cp

又做波

cp

睇怕都係勇贏冠軍，無咩懸念，唔怪得nba收視下跌

CP3

廢叔即係廢叔

球證做野唔洗你地教

不如放十個球證落場打啦

屌咁都唔入，減一千萬喇

入晒啲唔計

curry > cp

Curry 3pt: 3/13

比晒機會 波叔

續冇問題賭佢仲有兩年貨都得架
但第一年咋喎已經咁

上年箭啲d可以搞到湧冇曬ball movement
今年比人猜一猜就散都幾難贏

波叔好球！

cp9笑撚死人
抵啦垃圾

好爽啊 收皮啦CP3

傾到max 5年都好過supermx4年阿
你諗supermax就要諗後果架啦

原來CURRY鳩下鳩下都20分

食屎啦cp9

成世無冠啦垃圾cp9

仲有皇者塞既

冇ARIZA點打無限換防

唔續簽唔到其他人 點都要博

尾彩

垃圾REF

Cp9

cp真係廢到出汁

仲有幾年要捱波叔, 點頂

完了
不過睇好下場火箭要贏到既

西決地板

cp9又搞鳩人

箭迷們 今次差邊球冇吹到？

其實curry都係廢，係隊友幫佢

賤種cp9

輸第一節

放cp9射
笑撚死

仲要佢入個啲波全部都係重要時間
其他時間9射

cp max 真係笑話黎

Cp咁都要攞彩

cp9又抽水
攔啦

C3點解喧急又有14秒
俾隔離hraden唔好?

波叔做左乜
岩岩最後分幾鐘死左link無睇

支持259打柒波叔

佢係十年老將supermax黎
只係4年

又連送4ft

cp3好差

賤種cp9又想黎d小動作

好撚嘔心呀cp9

柒箭班友又黑唔黑哨呀

火箭今日有無得又剪片話球證唔幫自己

番去玩香蕉船啦

抵啦垃圾cp9

抵佢冇冠

下個topic一定係ball dont lie

cp3係咪on9都輸左仲挑釁kd

cp3仲拍走佢

好多小動作 好羞家

curry尾彩一球dunk一球半場鳩拋
不過都係唔計

無咗兩件3D傷到仆街

書人唔輸陣

cp9呢條賤種真係
抵鳩你死
死去含吾蝗組avenger啦廢物

8分都trade foul
@馬刺 @LMA

Cp3無球品都唔係第一日既事

自己主場都俾人黑到咁
去到火箭主場仲唔仆街

Harden

KD退到九丈遠

係成世都入唔到東或西岸決賽

岩岩開界外做咩冇停標

Cp仲黎

仲foul乜

英雄波

上年入左西決啦wo

你望下上一輪

上年...

隻眼

今場輸波原因：
一登畀人插眼

你老味啊

一燈真心慘
對眼咁既款

做乜

波都唔識開

cp3想幫kd拎多d分
憎哈登大家誤會啦

改邪歸正啦bro

上一輪做咩

下輪Jokic記得戴護眼罩打

3秒4分

cp3 降薪啦 毒害球隊

係成世都再入唔到東或西岸決賽

個鐘拉布

3秒 4分

又係4分

curry又7

河神最後一擊 爭取反勝希望

上一輪打大飛D雞

河神出得太少

仲有得追

箭狗最大報應：
4000萬 cp9

河神盡力了，控衛CBA

JO MUG 9

curry想點

4.9秒變4.1秒 箭狗又黑

手感仔係緊張時刻都係度歡樂籃球

今日戊咪又黑哨?

屌 岩岩個回合都冇撚停到標
green係界外開緊波仲走緊

嗰球有冇比cp3後面推

整個timeout賣廣告姐

又搞事

做乜鳩 明明完得場

大心臟先敢後手

mda 早d 出我河神就一早然左啦

d插花低能仔到

唔似有

咖哩次次依啲時間都撚狗

旁述講緊推人都冇foul

我見到個身前左

今日見班箭迷完全冇提哨子
就知今場吹得好公平

盲？ 4.9?

想刷比kd拎分

仲唔放棄即刻諗起刺

自己有哨

公平d乜

分析火箭輸波原因

廢囉on9

屌5巧提 ok?

點敢提 球證幫到咁都輸

CP真係好賤

河神嗰下三分救翻我個+7.5下盤

哈登又係on9仲射想點

邊到公平冇睇球證連送6分定8分咩

reggie都唔講野

其實CP3係咪好憎curry

今場係抵輸
唔洗話我地賴哨子啦

Soften 比人插眼

波波叫到

箭迷有得益 唔計

成班友係度撚狗好衰，俾個假希望登登
4秒4分以為追到呀，食蕉啦

capela成個on9仔咁

黑左頭場之後領先果陣慢慢還雞咪當冇左件事
俾我都想囉左第一場先吹番俾對面

擺明啦

賤迷得益=公平
公平=黑哨

刺狗有自知之明

波縮件垃圾

點撚樣都比人鬧架啦

咁多人持球主攻，用jrich做3分手一定好過ellis爭波打
Most improved係因為個個傷，船長季中先trade黎，季初基本係俾晒個波ellis打先擦到番黎
果年係史上最近票數 爭3票 所以佢根本唔係咁突出

呵返

兩邊都有哨
你要屈就隨便

見到CP9往死裡打就得....

屌 dirty green 插眼 唔係我箭點會輸

想問下反箭係反燈多定還是反cp3多

波叔臨老冇晒黃蜂時期好撚通透嘅傳波 得番啲乞人憎嘅小動作 唔排除火賤隊波搞到佢咁

okok

其實啲勇米就係咁 第一場黑贏左 呢場正常雞 就講到好正常

下個topic記得用Ball Don't Lie!!!

笑你地廢姐 cp3

吹到對家個個5犯
呢d咪fair囉
不過咁都輸波仲點出聲

講真想知你地點睇波縮

我勇
Win is a win

返入去啦 輸左啦

諗起curry ankle break個球

原來咁計架
但係箭話勇黑果陣唔係咁計架喎

我唔明喎 邊一邊覺得比人黑咪出聲囉
點解要我地幫埋勇出聲

想下個topic燈病閪
原來聽日無

勇乜撚野米？

u開

態度唔好抵死啦, 一開波仲係度發夢, 賽前老板 morey成日出黎9up, 今年實力差左咁多都咁寸

垃圾勇迷 第一場黑到咁
今場就插眼

插完眼 say個sorry 你就單眼俾我地掃多兩場啦

對買飯登 冇雞係正義

我地勇做野唔使你教

輸波比箭迷賴下啦 賴多兩場冇咖啦

唔了
我搞得黎都已經太慢

火箭輸波＝黑哨

專心1001

查實箭打半場啲人都唔多走動
做唔到靚助攻都正常

搶